老母係弱智黃尸，好撚煩

冇撚腦嘅

你老母係唔係暴徒

報咗國安，佢地處理緊

無左#2

請善用起底功能

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

用埋蚑那圖添，真係抵俾人追擊呀
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?